唔好等病到死死下先黎死

或者老到周身病先黎死
一定要舒舒服服 開開心心咁離開

利申 過來人

過來人？
巴打死左幾耐？

3日